[維護國定安全] 凡有外國護照及其子女在外地就是勺結外國勢力

凡有外國護照及其子女在外地就是勺結外國勢力
就是分裂國家

捉埋班撚樣禮義聯